你地kiss嗰陣，個頭擰左定擰右？

定鼻對鼻唔擰？

主動嘅有優先權揀左右㗎喎..

除非你撞埋去

左左左右左右右左中右

左右左右咁來回三次

擰後

緊係左下右下 先正
瀨對方棚牙

向左360，向右360各一次

左右左右左右左右左右左右> 頸> 耳> 左右左右左右左> 頸耳> 左右左右左右左右> 波

波之後呢

明亮眼睛 微型液晶
甜言蜜語 環迴立體聲
最親熱的吻 4.2口徑
最愉快的抱擁 28度的左傾

人工智能

上上下下左右左右ba

why not both

樓主青頭

擰左

擰埋右

一開始左先定右先？

lm

咁主動果時先左定先右呀？

諗諗下每次都係右
鼻對鼻要”du” 起個嘴先錫到喎

左